陳雲：管理處和商場、家居的過度消毒，目的是要製造惡菌，毀滅弱者，並為藥廠的新藥圖利。

陳雲：管理處和商場、家居的過度消毒，目的就是要製造惡菌，毀滅國民中的弱者（防疫法西斯），並且為藥廠的新藥圖利。

你攞hand gel嚟抺嘢嘅

用漂白水一樣係殺菌

呢啲消毒用品用得多真係有問題

不過同藥廠無關，係同支那搞事有關

適者生存
再者就算係想消滅健康差既人
其實都係各國想做 減輕國家負擔

人黎, 餵國師食藥

你陳雲都未死就知毀滅國民中的弱者係失敗啦

屌你老母
唔好再post痴線佬d文上黎得唔得

食藥啦國師

老師又中

陳雲係 佢成堆銀離子貨坐住